{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74982&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선메이플펜션"
    },
    "text": "ペンションは最高の施設と快適なサービスを提供しており、リラックスできる場所です。 前には渓谷があり、ペットと一緒に過ごせますし、、屋外プールでも水遊びを楽しむことができます。 周辺にはミンドゥン山、ハイワォンリゾート、ジョンアム寺など様々な観光地があり、ペンションでの宿泊をより豊かに楽しむことができます。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に設定しています。 一部の客室では調理可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、キャンピングカーの入場や持ち込みの炭、電気グリル、キャンピング用LPGガスの使用はできません。未成年者や定員以外の方の宿泊をお断りしており、客室内では火災発生の危険性が大きいものの使用が禁止されています。該当の情報はペンションの事情により変更になることがありますので、訪問前にご確認ください。繁忙期には料金の変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ペンションは最高の施設と快適なサービスを提供しており、リラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションには渓谷があり、ペットと一緒に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールがあり、水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはミンドゥン山、ハイワォンリゾート、ジョンアム寺など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室・退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に設定しています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーの利用は可能ですか？",
            "answer": "キャンピングカーの入場や持ち込みの炭、電気グリル、キャンピング用LPGガスの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や定員以外の方の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や定員以外の方の宿泊をお断りしており、客室内では火災発生の危険性が大きいものの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "繁忙期には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営に制約はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 388
    }
}